fg programmer 而家叫幾錢？

寫apps 幾多
寫game又幾多
其他又幾多

上網睇完完全唔知價
跟住d hr話fg 14k都叫唔到
真係咁on9咩

歡迎討論

連登市價:

乜都唔識 + HD： 14k - 15k
識少少 + HD： 16k-18k
u gard + 白紙： 16k~18k
u grad + 有intern/相關pt/freelance exp : 19k ~21k

原來我個fd咁疊水

比到盡7000

tg？
我請番你

16k 係真

我義工

勁既: 20k up
普通: 16k